6月27日(六) 開始 每晚 21:00 各區初選直播 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 政事

6月27日(六) 開始 每晚 21:00 各區初選直播 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 政事

【立法會選舉】初選論壇周六「開波」 徵集網民「挑機」提問

.................................................

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

推呀

勁

後晚開始第一場

民主派初選 52團隊搶灘 反送中 年輕勢力冒起

聽晚開始第一場

6月27日（六）九龍西

【本土派抗爭派初選配票攻略1.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

今晚 21:00

6月27日（六）九龍西

今晚 21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

推

嚟緊禮拜日 新界西

係奪命Loudzone 聽到劉細良講話 佢會同梁家權同嘉賓主持,
黃潔慧做主持

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

聽晚 新界西

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

大家未睇既可以喺 youtube 睇番之前嗰啲

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東